幾點有得上IOS 12?

係唔係今日有？幾點開始有得updte?

18/9